仆街狗都玩顏料

仆街……d狗抄鳩我哋橋

推

Copy dog

入眼就一定盲？

之前有段片見到差佬試水砲車
架車射出黎嘅水好似都有少少藍藍地

警方斥資1600萬港元購入3部俗稱「水炮車」的人群管理特別用途車，一連4天在粉嶺機動部隊進行演練，今日(6日)下午終上演重頭戲，首次試射藍色水炮，東網記者現場所見，水炮威力頗大，身處20米以外，亦感受到射出的水霧，加上配有藍色顏料，如置身仙境。消息指，顏料屬天然物質，不會對環境造成污染。下午3時，東網記者在距離粉嶺機動部隊20米範圍以外的雞嶺村，直擊水炮車試射水炮的情形，警務人員在法國專家指導下，徐徐將水炮車駛出，並開始啟動車頂裝有的兩支主炮，其中一支先射出水炮，之後再射出藍色水炮，而車上4支較小型的水炮，亦有試射，能左右轉動180度，以達致360度的全方位覆蓋率，也可上下及左右移動。根據政府的招標文件，兩支主炮每分鐘可射水最少1200公升，水壓最少有一千kPa(千帕)，射程50米，水炮車除可噴水及噴泡外，亦可混入催淚煙水劑及顏料噴出，而今日射出的水炮便混入藍色顏料，水炮最終流入附近的排污渠，警員亦在現場射水清理地面。今日較早前，逾100名警員在基地內進行模擬防暴演習，穿戴頭盔、手持警棍及盾牌等裝備，列陣應對數十名身穿T恤不停叫囂及拋擲雜物的「暴徒」，指揮人員指示警員排成不同陣式，應對衝擊。

好﹐一齊玩

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

佢想用顏料標籤我哋， 諗住散場可以圍捕我哋有目標，所以一定要變裝

721要小心

顏射

啲水炮射中一般嘅汽車會點